26死火 求救！

我之前有post講過話我部車撻車個陣要比油先著到車 今日如常咁著車 行左一段路都無問題 之後停燈無啦啦成部車無哂聲死左火 之後撻都撻唔著 而家放左係路邊 有無師兄師姐知道咩事

冇電

唔該你巴打 但我而家撻都撻唔著點拎去車房整

推

打電話報警啦

點解

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

Call拖車啦

唔知岩唔岩你

唔該你先巴打 我部係羊黎

收到巴打

最新發現一比大啲油就死火 車撻到 細細力比油都無問題 但一大力比油就唔得 即死火

call 拖車啦